90後男護士家中猝死 警檢走懷疑冰壺針筒

一名任職護士的28歲姓劉男子，今日(3月1日)凌晨零時許，被友人發現倒臥於旺角黑布街9至23號寓所單位，遂報警求助。救護員到場將事主送院搶救，惜證實不治。警員經初步調查，一度認為事件不尋常，交由刑事調查隊展開跟進。

探員其後抵達現場，於單位內檢獲可作吸食毒品用途的冰壺、針筒及懷疑藥物，遂將物品檢走帶署查驗，正追查物主是誰及其來源。警方初步調查相信事件無可疑，列作有人暈倒送院時死亡。今晨9時許，事主遺體由仵工舁送殮房，死因有待驗屍確定。

據悉，事主任職護士約4至5年，現時在九龍一間公立醫院工作，與兩名男女友人同住，案發單位為事主家人的自置物業，事主家人亦居住附近。

據劉的同屋姓謝男友人表示，他與女友及劉同住。今日凌晨謝返家時，驚見事主昏迷倒臥客廳地上，面向下，全身僵硬，嘴部發紫，遂立即召救護車及通知事主母親，可惜事主返魂乏術。

謝也是醫護人員，與劉相識6年，同住上址5年，謝表示，劉未婚，沒有女友，因工作壓力大，不時要追更，故經常透露感到疲倦及睡眠不足。謝又指，劉平時喜愛護膚及與朋友飲酒，但沒有不良嗜好。對於有傳媒指事發時，劉在家中開派對，謝澄清並無其事，指當時只有事主在家。謝解釋，劉有護膚習慣，有時會使用針筒量度護膚液。

謝表示：「唔知佢（劉）係咪食完藥暈咗，…依家我接受唔到事實。」

ho慘

護士咁大壓力 吸下毒都好正常姐

凶宅 +1

使用針筒量度護膚液

政府唔加人工累死人

查下個同住男友人啦

係咪冇食燒賣同冇睇明星為醫護人員打氣，所以壓力太大？

150新移民的錯